點解啲女落吧一定食煙

？

無嘢做咪擔住支煙囉

利申9up

等你過去幫佢地點火

咁啲仔食煙呢？

暗示想啜lin

擔得多

因為好多男仔唔鐘意女朋友食煙。所以好多食煙既女都無男朋友，所以要落吧搵。
以上係亂講

型囉

以為自己好有故事

巴閉囉

我覺得女仔食煙真係幾型。扑野個時都扑得勁d

仆完野支事後一齊訓係床食個feel真係唔食煙既女比唔到

但我會鐘意條女扑野前同埋扑緊個時食煙，包扯

好女唔落吧

其實唔係
有一半女以上都唔會食
利申：做緊酒吧

pm plz

食煙既女係唔係只會搵食煙既仔？